有動物傳心咁有冇植物傳心？

邊度有得學，想同花草樹木傾計

你咪比張相啲動物傳心師試下
橫掂佢地都係9up

死物傳心都有

有人信咪有囉

放鬆d啦香港人

食物傳心

暗物質傳心